721開槍+5大訴求

全日最多就係呢堆標題，而家有話唔理721開槍+5大訴求咩？
今日一日之間發生咁撚多事，關注下721開槍+5大訴求以外嘅嘢有問題咩？
係咪有人企圖自殺要尋人又要返去721開槍+5大訴求？
有人俾人斬又要返去721開槍+5大訴求？
有人落單比人拖又要返去721開槍+5大訴求？
屯門有白衣晒馬又要返去721開槍+5大訴求？
每有一單新嘢發生開標題就有幾個新標題叫人又要返去721開槍+5大訴求？
其實我無忘記過要關注721開槍+5大訴求呀，你睇我句句都提住721開槍+5大訴求呀，得未呀？